# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-15 23:27+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. type: Hash Value: categories cat-id
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "core"
msgstr "core"

#. type: Hash Value: categories category
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Core"
msgstr "核心"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Included: MicroProfile Configuration via SmallRye"
msgstr "包括通过 SmallRye 进行微型配置"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Included: centralized log management for Quarkus"
msgstr "包括：Quarkus 的集中日志管理"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Logging"
msgstr "日志"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-arc"
msgstr "夸克弧"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Build time CDI dependency injection"
msgstr "构建时间 CDI 依赖注入"

#. type: Hash Value: categories extensions groupId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "io.quarkus"
msgstr "io.quarkus"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "arc"
msgstr "弧线"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "cdi"
msgstr "cdi"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "dependency-injection"
msgstr "依赖注入"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "di"
msgstr "di"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "ArC"
msgstr "ArC"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "web"
msgstr "web"

#. type: Hash Value: categories category
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Web"
msgstr "网络"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-netty"
msgstr "夸克-内蒂"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Netty is a non-blocking I/O client-server framework. Used by Quarkus as foundation layer."
msgstr "Netty 是一个非阻塞 I/O 客户端-服务器框架。被 Quarkus 用作基础层。"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Netty"
msgstr "Netty"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-resteasy"
msgstr "夸克-简易"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "REST framework implementing JAX-RS and more"
msgstr "实施 JAX-RS 等的 REST 框架"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "resteasy"
msgstr "放心"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jaxrs"
msgstr "jaxrs"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "rest"
msgstr "休息时间"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "RESTEasy JAX-RS"
msgstr "RESTEasy JAX-RS"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-resteasy-jsonb"
msgstr "quarkus-resteasy-jsonb"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "JSON-B serialization support for RESTEasy"
msgstr "为 RESTEasy 提供 JSON-B 序列化支持"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "resteasy-jsonb"
msgstr "恢复-jsonb"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jaxrs-json"
msgstr "jaxrs-json"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "resteasy-json"
msgstr "resteasy-json"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "json"
msgstr "json"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jsonb"
msgstr "jsonb"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "RESTEasy JSON-B"
msgstr "RESTEasy JSON-B"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-resteasy-jackson"
msgstr "夸克斯-雷斯特-杰克逊"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Jackson serialization support for RESTEasy"
msgstr "为 RESTEasy 提供 Jackson 序列化支持"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "resteasy-jackson"
msgstr "安息-杰克逊"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jackson"
msgstr "杰克逊"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "RESTEasy Jackson"
msgstr "RESTEasy Jackson"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-smallrye-jwt"
msgstr "quarkus-smallrye-jwt"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Secure your applications with JSON Web Token"
msgstr "使用 JSON 网络令牌确保应用程序安全"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "smallrye-jwt"
msgstr "smallrye-jwt"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jwt"
msgstr "jwt"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "json-web-token"
msgstr "json-web-token"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "rbac"
msgstr "rbac"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "SmallRye JWT"
msgstr "小麦 JWT"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-smallrye-openapi"
msgstr "quarkus-smallrye-openapi"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Document your REST APIs with OpenAPI - comes with Swagger UI"
msgstr "使用 OpenAPI 记录 REST API - 自带 Swagger UI"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "smallrye-openapi"
msgstr "smallrye-openapi"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "openapi"
msgstr "openapi"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "open-api"
msgstr "开放接口"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "swagger"
msgstr "跩"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "swagger-ui"
msgstr "swagger-ui"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "SmallRye OpenAPI"
msgstr "SmallRye OpenAPI"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-rest-client"
msgstr "quarkus-rest-client"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Call REST services"
msgstr "调用 REST 服务"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "rest-client"
msgstr "呼叫中心"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "web-client"
msgstr "网络客户端"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "microprofile-rest-client"
msgstr "微配置文件-rest-客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "REST Client"
msgstr "REST 客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-undertow"
msgstr "夸克斯-下潜"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Support for servlets"
msgstr "支持 servlets"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "undertow"
msgstr "暗流"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "servlet"
msgstr "可观察性"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Undertow Servlet"
msgstr "暗流 Servlet"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-undertow-websockets"
msgstr "quarkus-undertow-websockets"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "WebSocket support"
msgstr "支持 WebSocket"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "undertow-websockets"
msgstr "undertow-websockets"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "undertow-websocket"
msgstr "undertow-websocket"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "websocket"
msgstr "网络插座"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "websockets"
msgstr "websockets.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "web-socket"
msgstr "网络套接字"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "web-sockets"
msgstr "网络套接字"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Undertow WebSockets"
msgstr "下行 WebSockets"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-hibernate-validator"
msgstr "quarkus-hibernate-validator"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Validate data coming to your REST endpoints"
msgstr "验证进入 REST 端点的数据"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "hibernate-validator"
msgstr "hibernate-orm.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "bean-validation"
msgstr "验证.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "validation"
msgstr "验证.adoc"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Hibernate Validator"
msgstr "Hibernate 验证器"

#. type: Hash Value: categories cat-id
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "data"
msgstr "data"

#. type: Hash Value: categories category
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Data"
msgstr "数据"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-hibernate-orm"
msgstr "夸克-希伯纳特-orm"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Define your persistent model with Hibernate ORM and JPA"
msgstr "使用 Hibernate ORM 和 JPA 定义持久模型"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "hibernate-orm"
msgstr "hibernate-orm.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jpa"
msgstr "jpa"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "hibernate"
msgstr "蛰眠"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Hibernate ORM"
msgstr "Hibernate ORM"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-hibernate-orm-panache"
msgstr "夸克-希伯纳特-orm-帕纳切"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Define your persistent model in Hibernate ORM with Panache"
msgstr "用 Panache 在 Hibernate ORM 中定义持久模型"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "hibernate-orm-panache"
msgstr "冬眠-orm-panache"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "panache"
msgstr "派头"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Hibernate ORM with Panache"
msgstr "令人振奋的 Hibernate ORM"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Validate your persistent model"
msgstr "验证您的持久性模型"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-hibernate-search-elasticsearch"
msgstr "quarkus-hibernate-search-elasticsearch"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Automatically index your Hibernate entities in Elasticsearch"
msgstr "在 Elasticsearch 中自动索引 Hibernate 实体"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "hibernate-search"
msgstr "hibernate-orm.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "elasticsearch"
msgstr "松弛搜索.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "full-text"
msgstr "全文"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "search"
msgstr "搜索"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Hibernate Search + Elasticsearch"
msgstr "Hibernate搜索+Elasticsearch"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-flyway"
msgstr "夸克飞路"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Handle your database schema migrations"
msgstr "处理数据库模式迁移"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "flyway"
msgstr "flyway.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "schema"
msgstr "示意图"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Flyway"
msgstr "飞路"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-mongodb-panache"
msgstr "quarkus-mongodb-panache"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Use an active record or repository pattern with MongoDB"
msgstr "在 MongoDB 中使用活动记录或存储库模式"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "mongodb"
msgstr "mongodb.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "mongo"
msgstr "羼杂"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "nosql"
msgstr "nosql"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "MongoDB with Panache"
msgstr "有魅力的MongoDB"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-jdbc-h2"
msgstr "quarkus-jdbc-h2"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "H2 database connector"
msgstr "H2 数据库连接器"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jdbc-h2"
msgstr "jdbc-h2"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jdbc"
msgstr "jdbc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "h2"
msgstr "h2"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "JDBC Driver - H2"
msgstr "JDBC 驱动程序 - H2"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-jdbc-mariadb"
msgstr "quarkus-jdbc-mariadb"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "MariaDB database connector"
msgstr "MariaDB 数据库连接器"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jdbc-mariadb"
msgstr "jdbc-mariadb"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "mariadb"
msgstr "mariadb"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "JDBC Driver - MariaDB"
msgstr "JDBC 驱动程序 - MariaDB"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-jdbc-mysql"
msgstr "quarkus-jdbc-mysql"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "MySQL database connector"
msgstr "MySQL 数据库连接器"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jdbc-mysql"
msgstr "jdbc-mysql"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "mysql"
msgstr "mysql"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "JDBC Driver - MySQL"
msgstr "JDBC 驱动程序 - MySQL"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-jdbc-postgresql"
msgstr "quarkus-jdbc-postgresql"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "PostgreSQL database connector"
msgstr "PostgreSQL 数据库连接器"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jdbc-postgresql"
msgstr "jdbc-postgresql"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "postgresql"
msgstr "postgresql"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "JDBC Driver - PostgreSQL"
msgstr "JDBC 驱动程序 - PostgreSQL"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-jdbc-mssql"
msgstr "quarkus-jdbc-mssql"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Microsoft SQL Server database connector"
msgstr "Microsoft SQL Server 数据库连接器"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jdbc-mssql"
msgstr "jdbc-mssql"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "mssql"
msgstr "mssql"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "JDBC Driver - Microsoft SQL Server"
msgstr "JDBC 驱动程序 - Microsoft SQL Server"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-jdbc-derby"
msgstr "quarkus-jdbc-derby"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Derby database connector"
msgstr "德比数据库连接器"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jdbc-derby"
msgstr "jdbc-derby"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "derby"
msgstr "德比"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "JDBC Driver - Derby"
msgstr "JDBC 驱动程序 - 德比"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-infinispan-client"
msgstr "quarkus-infinispan-client"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Connect to the Infinispan data grid for distributed caching"
msgstr "连接到 Infinispan 数据网格以进行分布式缓存"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "infinispan-client"
msgstr "infinispan-client"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "data-grid-client"
msgstr "数据网格客户端"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "infinispan"
msgstr "infinispan-client.adoc"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Infinispan Client"
msgstr "Infinispan 客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-infinispan-embedded"
msgstr "quarkus-infinispan-embedded"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Run an embedded Infinispan data grid server for distributed caching"
msgstr "运行嵌入式 Infinispan 数据网格服务器，实现分布式缓存"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "infinispan-embedded"
msgstr "infinispan-embedded"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "data-grid-embedded"
msgstr "嵌入式数据网格"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Infinispan Embedded"
msgstr "嵌入式 Infinispan"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-agroal"
msgstr "夸克"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Pool your database connections (included in Hibernate ORM)"
msgstr "数据库连接池（包含在 Hibernate ORM 中）"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "agroal"
msgstr "农业"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "database-connection-pool"
msgstr "数据库连接池"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Agroal - Database connection pool"
msgstr "Agroal - 数据库连接池"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-reactive-mysql-client"
msgstr "quarkus-reactive-mysql 客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "A reactive client for the MySQL database"
msgstr "MySQL 数据库的反应式客户端"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "reactive"
msgstr "reactive"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Reactive MySQL client"
msgstr "反应式 MySQL 客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-reactive-pg-client"
msgstr "quarkus-reactive-pg-client"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "A reactive client for the PostgreSQL database"
msgstr "PostgreSQL 数据库的反应式客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Reactive PostgreSQL client"
msgstr "反应式 PostgreSQL 客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-mongodb-client"
msgstr "quarkus-mongodb 客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "An imperative and reactive client for MongoDB"
msgstr "MongoDB 的命令式和反应式客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "MongoDB client"
msgstr "MongoDB 客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-neo4j"
msgstr "夸克-neo4j"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "A client for the Neo4j graph datastore"
msgstr "Neo4j 图形数据存储的客户端"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "neo4j"
msgstr "neo4j"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "graph"
msgstr "示意图"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Neo4j client"
msgstr "Neo4j 客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-amazon-dynamodb"
msgstr "quarkus-amazon-dynamodb"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "A client for the Amazon DynamoDB datastore"
msgstr "亚马逊 DynamoDB 数据存储的客户端"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "dynamodb"
msgstr "动态数据库"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "dynamo"
msgstr "发电机"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "aws"
msgstr "服务"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "amazon"
msgstr "亚马逊"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Amazon DynamoDB client"
msgstr "亚马逊 DynamoDB 客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-amazon-s3"
msgstr "quarkus-amazon-s3"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "A client for the Amazon S3 cloud storage"
msgstr "亚马逊 S3 云存储的客户端"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "s3"
msgstr "s3"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Amazon S3 client"
msgstr "亚马逊 S3 客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-narayana-jta"
msgstr "夸克-纳拉亚纳-jta"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "JTA transaction support (included in Hibernate ORM)"
msgstr "JTA 事务支持（包含在 Hibernate ORM 中）"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "narayana-jta"
msgstr "narayana-jta"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "narayana"
msgstr "narayana"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jta"
msgstr "jta"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "transactions"
msgstr "交易.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "transaction"
msgstr "交易"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "tx"
msgstr "tx"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "txs"
msgstr "txs"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Narayana JTA - Transaction manager"
msgstr "Narayana JTA - 交易经理"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-narayana-stm"
msgstr "夸克-纳拉亚纳-斯特姆"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Software Transactional Memory (stm) support"
msgstr "支持软件事务内存 (stm)"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "narayana-stm"
msgstr "narayana-stm"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "stm"
msgstr "stm"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Narayana STM - Software Transactional Memory"
msgstr "Narayana STM - 软件事务存储器"

#. type: Hash Value: categories cat-id
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "messaging"
msgstr "messaging"

#. type: Hash Value: categories category
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Messaging"
msgstr "消息传递"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-smallrye-reactive-messaging"
msgstr "quarkus-smallrye-reactive-messaging"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Asynchronous messaging for Reactive Streams"
msgstr "用于反应式流的异步消息传递"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "smallrye-reactive-messaging"
msgstr "小反应信息"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "reactive-messaging"
msgstr "讯息传递"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "SmallRye Reactive Messaging"
msgstr "SmallRye Reactive Messaging"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-smallrye-reactive-messaging-kafka"
msgstr "quarkus-smallrye-reactive-messaging-kafka"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Kafka reactive messaging connector"
msgstr "Kafka 反应式消息传递连接器"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "kafka"
msgstr "kafka.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "reactive-kafka"
msgstr "反应式卡夫卡"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "SmallRye Reactive Messaging - Kafka Connector"
msgstr "SmallRye Reactive Messaging - Kafka连接器"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-smallrye-reactive-messaging-amqp"
msgstr "quarkus-smallrye-reactive-messaging-amqp"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "AMQP reactive messaging connector"
msgstr "AMQP 反应式消息传递连接器"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "amqp"
msgstr "amqp.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "reactive-amqp"
msgstr "reactive-amqp"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "SmallRye Reactive Messaging - AMQP Connector"
msgstr "SmallRye Reactive Messaging - AMQP连接器"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-smallrye-reactive-messaging-mqtt"
msgstr "quarkus-smallrye-reactive-messaging-mqtt"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "MQTT reactive messaging connector"
msgstr "MQTT 反应式消息传递连接器"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "mqtt"
msgstr "mqtt"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "reactive-mqtt"
msgstr "reactive-mqtt"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "SmallRye Reactive Messaging - MQTT Connector"
msgstr "SmallRye Reactive Messaging - MQTT 连接器"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-kafka-client"
msgstr "quarkus-kafka 客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "A client for Apache Kafka"
msgstr "Apache Kafka 的客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Apache Kafka Client"
msgstr "Apache Kafka 客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-kafka-streams"
msgstr "quarkus-kafka-streams"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Implement stream processing applications based on Apache Kafka"
msgstr "实施基于 Apache Kafka 的流处理应用程序"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "kafka-streams"
msgstr "kafka-streams.adoc"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Apache Kafka Streams"
msgstr "Apache Kafka 流"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-artemis-core"
msgstr "quarkus-artemis-core"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Use ActiveMQ Artemis as message broker"
msgstr "使用 ActiveMQ Artemis 作为消息代理"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "artemis-core"
msgstr "核心"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "artemis"
msgstr "阿尔忒弥斯"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Artemis Core"
msgstr "阿尔忒弥斯核心"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-artemis-jms"
msgstr "quarkus-artemis-jms"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Use ActiveMQ Artemis as a JMS implementation"
msgstr "使用 ActiveMQ Artemis 作为 JMS 实现"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "artemis-jms"
msgstr "Artemis-jms"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Artemis JMS"
msgstr "阿特米斯JMS"

#. type: Hash Value: categories category
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Reactive"
msgstr "响应式"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-vertx"
msgstr "夸克-vertx"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Reactive application toolkit"
msgstr "反应式应用程序工具包"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "eclipse-vert.x"
msgstr "eclipse-vert.x"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "vertx"
msgstr "vertx.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "vert.x"
msgstr "vertx.adoc"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Eclipse Vert.x"
msgstr "Eclipse Vert.x"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-smallrye-reactive-streams-operators"
msgstr "quarkus-smallrye-reactive-streams-operators"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Operators for Reactive Streams programming"
msgstr "用于反应流编程的操作符"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "smallrye-reactive-streams-operators"
msgstr "smallrye-reactive-streams-operators"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "smallrye-reactive-streams"
msgstr "小型反应流"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "reactive-streams-operators"
msgstr "反应流操作符"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "reactive-streams"
msgstr "反应流"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "microprofile-reactive-streams"
msgstr "微轮廓反应流"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "SmallRye Reactive Streams Operators"
msgstr "SmallRye 反应流操作器"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-smallrye-reactive-type-converters"
msgstr "quarkus-smallrye-reactive-type-转换器"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Converters for reactive types from various reactive programming libraries"
msgstr "各种反应式编程库中反应式类型的转换器"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "smallrye-reactive-type-converters"
msgstr "小型反应式转换器"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "reactive-type-converters"
msgstr "反应型转换器"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "SmallRye Reactive Type Converters"
msgstr "小型反应式转换器"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-smallrye-context-propagation"
msgstr "quarkus-smallrye-context-propagation"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "SmallRye Context Propagation"
msgstr "小黑麦语境传播"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "smallrye-context-propagation"
msgstr "小语境传播"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "microprofile-context-propagation"
msgstr "微文件上下文传播"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "context-propagation"
msgstr "上下文传播.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "context"
msgstr "背景"

#. type: Hash Value: categories cat-id
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "business-automation"
msgstr "business-automation"

#. type: Hash Value: categories category
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Business Automation"
msgstr "业务自动化"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-kogito"
msgstr "夸克"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Add business automation capabilities with Kogito"
msgstr "利用 Kogito 增加业务自动化功能"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "kogito"
msgstr "kogito"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "drools"
msgstr "流口水"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jbpm"
msgstr "jbpm"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Kogito"
msgstr "Kogito"

#. type: Hash Value: categories cat-id
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "cloud"
msgstr "cloud"

#. type: Hash Value: categories category
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Cloud"
msgstr "云"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-kubernetes"
msgstr "quarkus-kubernetes"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Generate Kubernetes resources from annotations"
msgstr "从注释生成 Kubernetes 资源"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "kubernetes"
msgstr "部署到kubernetes.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "ap4k"
msgstr "ap4k"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Kubernetes"
msgstr "库伯内特斯"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-kubernetes-client"
msgstr "quarkus-kubernetes-client"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Interact with Kubernetes and develop Kubernetes Operators"
msgstr "与 Kubernetes 互动并开发 Kubernetes 操作员"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Kubernetes Client"
msgstr "Kubernetes客户端"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-amazon-lambda"
msgstr "quarkus-amazon-lambda"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "AWS Lambda support"
msgstr "AWS Lambda 支持"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "lambda"
msgstr "Amazon Lambda"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "amazon-lambda"
msgstr "amazon-lambda"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "aws-lambda"
msgstr "aws-lambda"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "AWS Lambda"
msgstr "AWS Lambda"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-smallrye-fault-tolerance"
msgstr "quarkus-smallrye-fault-tolerance"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Define fault-tolerant services"
msgstr "定义容错服务"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "smallrye-fault-tolerance"
msgstr "小故障容忍度"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "fault-tolerance"
msgstr "Smallrye-fault-tolerance.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "microprofile-fault-tolerance"
msgstr "微轮廓-故障容限"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "circuit-breaker"
msgstr "断路器"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "bulkhead"
msgstr "舱壁"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "SmallRye Fault Tolerance"
msgstr "SmallRye的容错性"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-smallrye-health"
msgstr "夸克-小蝼蚁-健康"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Monitor service health"
msgstr "监测服务健康状况"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "smallrye-health"
msgstr "小健康"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "health-check"
msgstr "健康检查"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "health"
msgstr "保健"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "microprofile-health"
msgstr "微档案-健康"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "microprofile-health-check"
msgstr "微档案健康检查"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "SmallRye Health"
msgstr "小黑麦健康"

#. type: Hash Value: categories cat-id
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "observability"
msgstr "observability"

#. type: Hash Value: categories category
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Observability"
msgstr "可观察性"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-smallrye-metrics"
msgstr "quarkus-smallrye-metrics"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Extract metrics out of your services"
msgstr "从服务中提取指标"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "smallrye-metrics"
msgstr "小型测量"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "metrics"
msgstr "小黑麦指标"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "metric"
msgstr "公制"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "prometheus"
msgstr "海神"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "monitoring"
msgstr "监测"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "SmallRye Metrics"
msgstr "小麦衡量标准"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-smallrye-opentracing"
msgstr "夸克-小口径-外延"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Trace your services with Jaeger"
msgstr "使用 Jaeger 追踪您的服务"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "smallrye-opentracing"
msgstr "小rye-opentracing"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "opentracing"
msgstr "opentracing.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "tracing"
msgstr "opentracing.adoc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "distributed-tracing"
msgstr "分布式追踪"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jaeger"
msgstr "Jaeger"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "SmallRye OpenTracing"
msgstr "SmallRye OpenTracing"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "security"
msgstr "security"

#. type: Hash Value: categories category
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-oidc"
msgstr "quarkus-oidc"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Secure your applications with OpenID Connect and Keycloak"
msgstr "使用 OpenID Connect 和 Keycloak 确保应用程序安全"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "keycloak"
msgstr "keycloak"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "oidc"
msgstr "oidc"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "openid"
msgstr "公开码"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "oauth2"
msgstr "oauth2"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "openid-connect"
msgstr "openid-connect"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "OpenID Connect"
msgstr "OpenID Connect"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-vault"
msgstr "夸克库"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Store your credentials securely in HashiCorp Vault"
msgstr "将您的证书安全地存储在 HashiCorp Vault 中"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "vault"
msgstr "跃居"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Vault"
msgstr "穹顶"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-elytron-security"
msgstr "quarkus-elytron-security"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Secure your services"
msgstr "确保您的服务"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Elytron Security"
msgstr "Elytron Security"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-elytron-security-oauth2"
msgstr "quarkus-elytron-security-oauth2"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Secure your applications with OAuth2 opaque tokens"
msgstr "使用 OAuth2 不透明令牌确保应用程序安全"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Elytron Security OAuth 2.0"
msgstr "Elytron Security OAuth 2.0"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-elytron-security-jdbc"
msgstr "quarkus-elytron-security-jdbc"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Secure your applications with username/password stored in a database"
msgstr "使用存储在数据库中的用户名/密码保护应用程序的安全"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jdbc-realm"
msgstr "jdbc-realm"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Elytron Security JDBC Realm"
msgstr "Elytron Security JDBC Realm"

#. type: Hash Value: categories cat-id
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "serialization"
msgstr "serialization"

#. type: Hash Value: categories category
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Serialization"
msgstr "序列化"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-jsonb"
msgstr "quarkus-jsonb"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "JSON Binding support"
msgstr "支持 JSON 绑定"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "json-b"
msgstr "json-b"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "json-binding"
msgstr "json- 绑定"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "JSON-B"
msgstr "JSON-B"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-jackson"
msgstr "夸克-杰克逊"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Jackson Databind support"
msgstr "支持 Jackson 数据绑定"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jackson-databind"
msgstr "jackson-databind"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Jackson"
msgstr "杰克逊"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-jsonp"
msgstr "quarkus-jsonp"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "JSON Processing support"
msgstr "支持 JSON 处理"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jsonp"
msgstr "jsonp"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "json-p"
msgstr "json-p"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "json-processing"
msgstr "json 处理"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "JSON-P"
msgstr "JSON-P"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-jaxb"
msgstr "夸克-jaxb"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "XML serialization support"
msgstr "支持 XML 序列化"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "resteasy-jaxb"
msgstr "恢复-jaxb"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jaxb"
msgstr "jaxb"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "xml"
msgstr "xml"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "JAXB"
msgstr "JAXB"

#. type: Hash Value: categories cat-id
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "miscellaneous"
msgstr "miscellaneous"

#. type: Hash Value: categories category
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-mailer"
msgstr "夸克邮件发送器"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Send emails"
msgstr "发送电子邮件"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "smtp"
msgstr "smtp"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Mailer"
msgstr "邮递员"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-scheduler"
msgstr "夸克调度程序"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Schedule jobs and tasks"
msgstr "安排工作和任务"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "scheduler"
msgstr "调度"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "tasks"
msgstr "任务"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "periodic-tasks"
msgstr "定期任务"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Scheduler - tasks"
msgstr "调度程序 - 任务"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-tika"
msgstr "夸克-提卡"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Extract data from your documents with Apache Tika"
msgstr "使用 Apache Tika 从文件中提取数据"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "tika"
msgstr "提卡"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "parser"
msgstr "解析器"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Apache Tika"
msgstr "阿帕奇-提卡"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-jgit"
msgstr "夸克-jgit"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Access your Git repositories"
msgstr "访问 Git 仓库"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "git"
msgstr "笨蛋"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "jgit"
msgstr "jgit"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "JGit"
msgstr "ǞǞǞ"

#. type: Hash Value: categories cat-id
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "compatibility"
msgstr "compatibility"

#. type: Hash Value: categories category
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Compatibility"
msgstr "兼容"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-spring-di"
msgstr "夸克-弹簧-直径"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Define your dependency injection with Spring DI"
msgstr "使用 Spring DI 定义依赖注入"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "spring-di"
msgstr "弹簧底"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "spring"
msgstr "春天-di.adoc"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus Extension for Spring DI API"
msgstr "Quarkus对Spring DI API的扩展"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-spring-web"
msgstr "夸克-弹簧-网络"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Use Spring Web annotations to create your REST services"
msgstr "使用 Spring Web 注释创建 REST 服务"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "spring-web"
msgstr "弹簧网"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus Extension for Spring Web API"
msgstr "Quarkus Extension for Spring Web API"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-spring-data-jpa"
msgstr "夸克-弹簧-数据-jpa"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Use Spring Data JPA annotations to create your data access layer"
msgstr "使用 Spring Data JPA 注解创建数据访问层"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "spring-data"
msgstr "弹簧数据"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus Extension for Spring Data JPA API"
msgstr "Spring Data JPA API 的 Quarkus 扩展"

#. type: Hash Value: categories cat-id
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, no-wrap
msgid "alt-languages"
msgstr "alt-languages"

#. type: Hash Value: categories category
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Alternative languages"
msgstr "替代语言"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-kotlin"
msgstr "夸克-科特林"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Write your services in Kotlin"
msgstr "用 Kotlin 编写服务"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "kotlin"
msgstr "ǞǞǞǞ"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Kotlin"
msgstr "科特林"

#. type: Hash Value: categories extensions artifactId
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "quarkus-scala"
msgstr "quarkus-scala"

#. type: Hash Value: categories extensions description
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Write your services in Scala"
msgstr "用 Scala 编写服务"

#. type: Array Element: categories extensions labels
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "scala"
msgstr "斯卡拉语"

#. type: Hash Value: categories extensions name
#: upstream/_data/extensions.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Scala"
msgstr "斯卡拉"
